伊朗 vs 西班牙波膽

重注0比0

開場15分鐘忍唔住補左條左無入球8倍

1:0

不過冇買